發現大家已經進入一個社運既comfort zone

首先 係宣傳方面
今次929 10 1呢兩個遊行活動既文宣
大家好似已經只係集中係tg 同連登上面
而現實之中只有連儂牆
但其實現實中既宣傳先係最重要
亦即係宜家好需要大家再次瘋狂係各區派傳單
話俾人知發生緊乜事 有乜示威活動

其次 係武力運用方面
破壞黨鐵 獅鳥 的確真係好爽 亦好大快人心
但有一點要明白既係
和理非雖然左膠 但一定更客易受人支持
特別大家都知道929 10 1 呢兩日既活動係要俾全世界睇
如果出唔到一百萬人 其實真係一個笑話
連自己人都團結唔到 求咩外國人支持
所以呢幾日勇武既手足真係要幫手忍呢幾日
出拳容易 收拳難 如果話到俾香港人知
黎緊兩次只係和理非 絕對有更加多人肯企出黎
始終左膠無可否認比較容易令人接受
武力應該係最後手段 唔應該成為恆常手餃

最後一點係成個運動既焦點
宜家每一次遊行個重點已經變左拆黨鐵以及同狗衝突
無論係傳媒定係我地示威個重點都開始出現落差
傳媒會焦點報導暴力場面 忽略左可能幾十萬人既遊行
而我地亦開始將茅頭放係黨鐵同班狗身上
無可否認 針對班狗同黨鐵真係易好多
起碼我地真係睇到既
唔同林奠 大波妺班契弟成日唔見人
但要諗深一層 班狗同黨鐵只係政府扯線公仔
放太多focus落佢地到會唔會有失焦點
如果真係拆 我希望大家可以拆政總甚至再拆垃圾會
都會好過拆黨鐵

幫推

「置頂」 停止跳閘

9.29 和理非 好呀
10.1 仲洗拗?

推

美領之後你仲想有和平示威唔係我唔想，係班狗唔會比，818之後佢已經知道只要佢唔出來，就會好和平，好多人，所以佢依家就算批不反對都會係咁捉人，總之捉到你頂唔順反擊cut集會，陽謀來，無解